你的背叛 ...

 你的背叛 让我又成熟了那么一点 包容 无限度 我不知道这以后对你的感情是不是爱了 我每次都很认真的看着你 包括你睡着的时候 我看着你 一遍遍 问自己 不知道你每次因为累 困 睡着的时候 会不会忘记你把我丢在了黑暗里 我抱着你一动不动的 身体 听着你的呼吸 你不会像我一样想这么多 因为我们不是一个节奏的人 你总是慢很多 以至于 我说什么 总会问你听懂了没有 哪怕是玩笑 有的时候一开玩笑 你就摆着一副生气的嘴脸 最后都以哄你最为结束 没有开好的玩笑 就会变成吵架 我们不默契 我都开始忘了 最开始 是为什么 开始 现在 你又为什么 离不开我 一次次你那样的挽留 都让我相信 是爱我的吗 可是我仍然把自己退在一个十倍努力关心你的人 这个角色 我始终 放不开 而你 哪怕从你工作的地方来看我 公交上站了40多分钟 一直站着过来 都觉得这是为我付出很多 都认为这是一件很严重的事情吗 说我不心疼你 可是 我做了 那么多 何时期望你的心疼 我大半夜的10点多钟没有车去你那 打车 去的 翻墙进去找你 又如何呢 我害怕你生气 一遍遍的 打你的电话 然后坐公交送了杯你爱喝的奶茶 又如何呢 我容忍你的背叛 又如何呢 我知道你总拿我跟罗剑比 就算你不说 因为是罗剑绝对不会这样对你 开着车子去接你 无底线对你好 你从前遇见的男孩子都那么好  我总感觉压力好大  我对你的好 在你那微不足道 有的时候真的不知道做什么 能让你看见我 看见我的好 也许永远你看不见 因为你拥有过的好 是我做不到的。怪我吗，我心累。